\begin{acknowledgements}
Assalammu’alaikum wr.wb
Puji syukur saya panjatkan kehadirat Allah SWT atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan Program Tugas Akhir dengan judul “IMPLEMENTASI METODE K- MEANS DALAM MENGELOMPOKKAN TINGKAT KEMAMPUAN MAHASISWA DALAM BERBAHASA INGGRIS (STUDI KASUS : POLITEKNIK POS INDONESIA)” untuk memenuhi matakuliah Program Tugas Akhir pada program studi Teknik Informatika Politeknik Pos Indonesia.
Laporan ini dapat terselesaikan berkat saran dan bimbingan dari berbagai pihak. Untuk itu penulis mengucapkan terimakasih kepada :
\begin{enumerate}
\item Allah SWT, karena dengan Rahmat dan Ridho-Nya kami dapat menyelesaikan tugas ini.
\item Kedua orang tua dan keluarga saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku Ketua Prodi D4 Teknik Informatika.
\item Bapak Syafrial Fachri Pane, S.T., M.T.I selaku Koordinator Tugas Akhir
\item Bapak Cahyo Prianto, S.Pd., M.T. selaku dosen pembimbing utama.
\item Ibu Noviana Riza.,S.Si.,M.T selaku pembimbing 2 Tugas Akhir.
\item Ibu  Rd. Nuraini, S.F., S.S., M.Hum. selaku dosen bahasa inggris Prodi D4 Teknik Informatika
\item Teman-teman seperjuangan di kelas D4 TI 4C dan juga D4 TI angkatan 2015. \\

\end{enumerate}
\begin{raggedleft}
Bandung,  23 Agustus 2019\\
\end{raggedleft}
\\
\\
\begin{raggedleft}
Penyusun\\
\end{raggedleft}
\end{acknowledgements}